power_off 個on9仔知唔知道咩叫討論區？

人哋好心整理2080啲國際price info ，你係度單單打打
一係你咪撚睇，LIHKG有你呢啲會然真係好撚羞家

禾新會然

究竟佢同mr a 有冇扑過？

明明係佢單單打打，走嚟屈我

叫佢落埋HKD，講多幾句仲發埋爛渣，居然會係我問題

佢屌咗你老母呀 你咁撚串做乜？句句窒住晒 邊個單單打打？

咁都叫串

其實就咁睇啲語氣真係幾差

係差在未屌人老母

唔串
褸屌姐

推

劣幣驅逐良幣

child登

人地MOON POST都唔理了
多謝你呀屌你老母

話佢一兩句就呢樣嗰樣，小氣到

你客氣少少會死？

反應太極端，咁就要走，如果個個都畀人屌幾句就走，連登就少一半人上啦

你唔尊重人人哋點解要尊重你
我句句屌你老母臭閪你仲有冇心情傾？
唔係人人都好似你咁「大量」

接受唔到我批評，可以block咗我，點解有得扑唔扑，要搞大件事

人哋而家費撚事理你呀
成功爭取LIHKG又少一個資訊性網站

人哋對討論嘅定義同其他人有D唔同

我同佢之間嘅對話得嗰幾句，呢幾句批評當中亦無任何人身攻擊，咁樣都接受唔到真係小氣到極點 接受到都唔算得上咩大量，除非條友由細到大都冇咩畀人屌過。

唔係囉
你一開個頭已經好似人哋殺撚咗你老母咁樣車埋去
仲使乜討論姐 人哋有無比人屌過關你撚事咩

唔想理我可以block我
好明顯係人哋本身就想走

moon post #1 已經萌生退意

而家連Block你都廢撚事呀

佢巴哈個POST裡面主要係講台灣售價，次要嘅連韓國都有標到價，就係香港無 叫佢落返HKD 有咩問題

人哋無或者少咁樣畀人屌過，咪就係會搞到而家咁囉，幾句批評都接受唔到，走嚟屌我，唔關我事都變到好關我事咁

child登仔質素係咁上下

咁呢個係佢自己嘅選擇，
為咗條草放棄成個森林

事到如今唯有尊重佢意願

好彩大部份連登仔眼睛雪亮，仲識分對錯

罪不至死，錯不至要將成件事推到咁極端，要走要盛，完全封鎖功能根本就已經可以滿足到當事人所求。

今鋪撐泡牙青

咁撚樣叫批評
真係多撚謝你呀屌你老母

西利
你係做官既材料

隻台狗自己都寸過馬撚啦

布兄😢😢

根本你哋屌緊嘅嘢，日日CC台同波台都會發生，人哋屌得勁過我呢度多多聲，如果咁樣都下下誇大嚟搞，盞沒完沒了

咁點解唔block而要走先？係咪人哋唔識block，你哋又唔教人

老實講，我就真係接受唔到響兩登講書面語，巴哈個post無問題，但條友上黎打書面語就好撚大問題

有咩問題

其實個問題 係你屌佢個語氣好似人地欠左你咁 你句皇恩浩蕩串個馬撚
人地分享資料都係好心自發比我地睇
自發無收利益，比你咁講一講當時人點都會燥啦

不過佢又真係反應過大 我只可以講大家互相屌來屌去只係屬於Child登文化。

冇話邊個欠邊個, 上得黎都係自願
佢條LINK入面係台幣計算, 以台灣做主軸, 放上黎兒登確係九唔搭八
我諗香港地, 港幣, 美金, 人仔, 都未輪到台幣

可能覺得要個台仔講口語先無問題掛

路過想講句

你係巴哈開post 都知打粵語無人理你

其實英文都差無幾

只係香港接受文化差異度大

打咩野 其實睇得明咪算

正宗垃圾香港人典範，賤撚過支那人，你條垃圾曱甴見一個踩死一個，咪撚話自己係香港人，咪撚影衰香港，你條廢物幾時跳樓死？祝你最愛嘅人比車撞死唔去癱瘓終身。唔好比人起到底呀，比人點相清算就唔好啦

喺三登低EQ點生存 出到去其他台，CC台呢啲畀人屌絕對唔似我咁一句起兩句止就算

你條支那廢物唔好扮香港人貶低香港人，香港唔需要你呢條廢物毒撚

問你幾時跳樓死呀撚樣，答啦支那垃圾

唔好咁激動，冷靜少少

張圖冇香港都算
叫佢落番HKD 仲要被佢串自己唔識轉？
真係唔知邊個單打先

台灣好似有稅

geforce無香港官網 所以無香港售價

轉左港幣都無意義 台灣同香港唔會一樣價